(新燈神?) 黃洋達 : 共匪對「黃色經濟圈」批評唔多, 主要批評來自關心香港的熱狗

蕭若元燈神玩完(估中Boris大勝), 俾黃洋達取代?

而家
全國政協委員：「黃色經濟圈」就是搞港獨

新燈神

邊班五毛連國師同蝗上碗飯都搶埋咁無陰公啊

燈神

陳云根先係新燈神

黃色經濟圈係經濟港獨，因為係經濟上擺脫支那，去支那化

敵人都開到聲屌啦，大家識做啦

重要！大家要小心「e肚仔」呢個app！

中資係香港已成市場毒藥！

陳云根個FB POST,
如果遮咗云伯個名
你只睇純文字,
你會以為係紅到黑既港共寫既

鬼就鬼啦 燈咩神

燈你老母

之前有人上黎吹奏菊花達同國屍
失敗後就直情撕爛面具扮都唔扮
民智已開喇
熱狗係共諜已經係全民共識
呢啲舊電池好心共狗就唔好攞返黎用啦咁撚柒
定係佢地根本用無可用呢

熱狗入黎咬人未

證明咗啲咩，心知肚明啦

其實佢講嘢又幾撚好笑

笑死朕

香港金總終於接受網上會員申請啦

Push